點樣可以賺到1萬元(快)

如題

借
賭

螞蟻怪物全國巡迴表演

螞蟻怪物全亞洲巡迴表演

主其他

用5千買大細

螞蟻怪物全球巡迴表演

咁都係賺5千咋喎

眾籌

陪我玩

做g

用1萬蚊買大細

做雞

冇兩倍

螞蟻怪物全宇宙巡迴表演

及時雨
股票
黃賭毒

想要幾快?

仔定女？

留名睇賭波潮文

借十萬，賭到贏一萬

問隔離屋"借"

我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複多一次，你既收益已過一萬。

懷念萬里

樓主只諗住一萬蚊, 無需驚動萬里